夜已深 今晚風向互屌自己人

10.13 10.14 不見不散

今日任務都係割蓆
不過用蛋糕做切入點

想問切蛋糕係咪咩術語嚟
睇咁耐都只係切個蛋糕咋喎
手足有咩做錯 提吓佢咪算 需要互屌咩

當我地謝振中咩? 話割就割